831 cctv 可否向anonymous求助

咩方法都試下

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

831太子嘅post有啲似當初不斷下沉嘅機場post

7/9機場更新 求求大家

收皮啦